【多圖】麥小姐自殺死諫香港人 傳媒不報 被人遺忘

Never forget

推上熱門

無忘記

推

梁先生 2019-6-15 （金鐘太古廣場）
盧小姐 2019-6-29 （粉嶺嘉福邨福泰樓）
鄔小姐 2019-6-30 （中環ifc)
麥小姐 2019-7-3 （長沙灣）
梅先生 2019-7-5 （灣仔機利臣街基利大廈）
陳先生 2019-7-18 （荃灣麗城花園）
范生生 2019-7-22 （沙田廣源邨廣柏樓）
張先生 2019-8-9 （將軍澳尚德邨尚義樓）
文先生 2019-8-15 （元朗祥發大廈）
許先生 2019-8-22 （屯門建生邨樂生樓）
郭先生 2019-8-27 （秀茂坪順天邨天韻樓）
潘先生 2019-8-30 （屯門卓爾居）
黃先生 2019-8-31 （深水埗汝州街桂林街交界）
姬先生 2019-9-2 （屯門友愛邨愛智樓）
何小姐 2019-9-4 （粉嶺嘉盛苑嘉明閣）
陳小姐 2019-9-22 （調景嶺）
郭先生 2019-9-24 （荃灣）
黃小姐 2019-10-8 （海怡大公園對出海面）
曾小姐 2019-11-7 （沙田豐盛苑富盛閣）
周先生 2019-11-8 （將軍澳尚德停車場）
黃小姐 2019-11-17 （將軍澳尚德邨尚禮樓）
李先生 2019-12-3 因吸入催淚彈而去世
梁小姐 2020-1-16 （尖沙咀K11 ARTUS）
Robert先生 2020-1-16 （尖沙咀K11 ARTUS）
鄭小姐 2020-5-16 （葵涌葵蓉苑第二座紀律部隊宿舍）

仲有更多更多被政權稱為冇可疑嘅被自殺手足，我哋除咗要繼續堅持抗爭代佢哋行埋佢哋行唔到嘅路之外，我哋一定唔可以忘記佢哋
We never forget
We never forgive

on9

push

Push

唉屌

冇忘記

推推推

有心會記住佢地

就係唔報 等你地唔好再自殺

早晨

Never forget!!!

pin!

支持香獨立所以蘋果唔會報

自殺通常都少報架啦
媒體好多年都有共識
唔想社會有模仿效應
長洲東堤咪係案例囉

推呀!!!!!!!!!

咁而家香港有無事先

推！ 永不原諒！

香港一定要獨立

制裁香港警察

係！

推唔到 照推

絕不忘記

穢土轉生

推呀

we will never forget

其實有咩需要死
冇民主都唔洗死

放棄是最容易的
唔需要下下都吹捧輕生既人
留下對抗需要既勇氣比跳落去更大亦更有用

推啊

咁就一年…
never forget never forgive

Pish

不鼓勵自殺
生存落去奮鬥都最後

如果有死士就好啦。。。。

pppp

青山道個單係人地屋企低調處理

仲有熊家俊先生，死諫一地兩檢

唉

點解自殺都唔自爆 咁有理想但係一個抖M

up

記住一個個名字

never forget

不會忘記

手字好靚

一齊推

大家唔好忘記佢

永不忘記殉難者亡魂

天佑義民

樓主請 pin

宇宙唯一良心大報蘋果呢?

係咪呢位絲打鐘意角落生物
有無記錯

serial number 宜家係
D00709

記撚錯左
係IFC 手足

#97

[一路好走] ifc義士今日出殯, 留個言祝福佢

自殺有咩用

We never forget
We never forgive

光復香港 時代革命

\|/

不是民選的政府
是不會回應訴求的
香港需要的是革命

麥小姐一早提咗大家

唔想知

我地會代你走落去

仲有朱植雄懷疑被自殺

RIP

一直都記得，仲有曉欣等等手足

never
forget never

forgivd

暴政要推翻

香港人勝利

有無工返呀建築撚

又話要革命 但自己就自殺先...
唔明

仲有好多未列出嚟唉救命 一諗起又想喊

現代屈原

Copied and share

好記得張相

黑警殺人

Upvote, 跟住第二日唔記得

真心想定個日期去悼念手足

從來無忘記

Tui

Never forget never forgive

629 粉嶺嘉福邨福泰樓

黑衣為記。

never forget
never forgive

P

勿忘手足

7月1

，

推到p牌甩

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

tui

7 1

？而家香港冇事

人唔灰得嘅？？？
選擇唔到出唔出世，結果連死嘅自由都冇？

Up

推永不忘記

邊個黎

永遠記得

希望樓主pin聯署今晚deadline
要為離我們而去嘅朋友繼續努力！！

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

p push

唔怪得無乜印象
啱search原來主流媒體無報

推！ 報仇

Never forget

［行動po置頂］全民報哨

唔會忘記

Rip

Pin please

呢個政權殺咗幾多人

j

同意。銘記於心！

h

推， 唔可以辜負麥小姐

Never forgive never get

願您在天上安好

我記得

香港人靠自己 7.1維園見

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

又自殺
唔好再吹奏佢哋得唔得

希望各位手足安息...我地終有一日會笑住重聚！！

成撚日淨係黃雨衣，周梓樂，陳彥琳!
你對唔對得住其他死左既弟兄姊妹呀?
其他死者又唔見你地出去渡念?

推推推唔到都推

小朋友點會諗咁多
直線思維

雖然成日笑藍絲on9
但其實黃依邊都好多直線思維

Oushhhhh

希望各位手足係自由嘅地方開心生活落去

呢個777害死太多人啦

人咁多悼念得晒？？？咁都屌得，痴線

從來無遺忘

香港會有一日重光俾你地睇
請安息。

香港需要的是革命

無忘記過！

多謝你 我好羞愧

大家要做實事

推上去

抗爭從來冇停過

ppppp

推返上去

當初好似話係屋企人唔想先冇特別報

好嬲

點解死既永遠係希望香港好既人呢
RIP

但係自殺真係唔係一件值得吹捧既事
攰既話可以休息一排再繼續
死既話除左被人記住之外就再冇其他做得到既野
各位手足 頂住呀
唔好死 唔好選擇自殺

推
rip

唔係唔想提， 但係有幾可見過會一邊打緊仗， 一邊悼念追憶。最初道德感召係非常有用， 但係用得多就會冇效， 仲會不斷散播負能量。我知每個人嘅份量都好重要， 但係長期揹住咁沉重嘅事好難行落去。

一年啦

唉...8個...

好嬲.好嬲

71見

好自私
唔該第日要自殺既刻住條賊婆個名同黑警
等佢地知道你既死係因為佢地
而佢地將會受到長年歲月既折磨

唔係講真，咁死左，有咩意義

近排角落生物出咗電影
一聽到就諗起佢
雖然素未謀面
但有好多手足都記得你地每一個

不要忘記

扗

永不忘記！

7-1出黎呀

支持 如果煲低見 可唔可以幫佢哋立碑

所有俾港共政府逼死嘅亡魂
Rest in Peace

「我覺得短期內一定要撤回（修例），成立小組睇住黑警，因為監警會沒有用，也沒有（警員）號碼投訴唔到，投訴又不會被處理……根本個體制有問題，不是民選的特首，所以民意她不用聽，就算100萬、200萬（上街）她也不會落台……整個政治體系要根本性地改變，而我覺得要革命。革命，我覺得是香港獨立，其實好遙遠，不是短期發生到，亦不知道能否發生，但這是我希望的。」

舊年已講 香港要獨立

唔係叫人唔好死 而係叫人點樣死
你狗也不如

一個人決定左要死，阻人意義何在？
見唔到日日正受緊苦？
如果決定死
如何死得稍有價值，為正受苦又未想死既打下強心針，對施加極權既人，維護極權既人帶來無法承擔既陰影，壓力。
唔好意思，比較自私，但好過比人當做無可疑個案，要清清楚楚話比果班人知，佢既死直接由佢地一手造成！

永不忘記

太多事發生
廢中我開始都唔記得幾多人死咗
包括丟落根果d

傳媒唔報，我地就推爆佢

活下去呀，只有活著先仲有機會贏

你影啲相好靚...

咁就一年了

願你在天上過著無憂無慮既生活

同祝福香港人可以打倒呢個極權

推 每一個都唔可以忘記

早幾個月麥小姐生日先去送咗禮物畀佢

咁就一年

真係既死亡，係比世人遺忘既時候。
我絕對唔會忘記咁多位手足既付出

仆街港共政府

事實已經證明自殺根本對政府來講無感覺

報來咪更多人受影響 去自殺

點解要報？

點解冇嗰個俾人用磚dum死嘅阿伯

大家唔好忘記。。。

自殺一向都唔會大事報道
全世界都係咁

手捉.....